[連登統計]你係用左手定右手

右手
左手

both

用頭

用嚟做咩㗎

右手寫字